ryo蛇吹水談心區

1左

好波

朋友既呢邊

跟

ryo蛇

典牙 比大家叫春

BB

Ho ball

樓豬快啲走 個痴線佬好快入黎

我巧大波

雲加好波

AGGER 迷雲了

贊仔好波

知u大隻喇kolasinac

Ryo蛇 禾失戀

贊囝世界第一

agger

水泡都計戀？

第幾次 btw有戀過咩

到埋牙個陣我係女見到你咁短都分手喇

渣

侵唔侵曼狗？

ryo狗

米九巨人我屌你老母

死肥囝

樓主賓周6cm

短到

生活係香港好辛苦

Yes

典解牙

因為成日見到你d同類

做牙迷仲辛苦

ryo蛇 禾想cow女 ， 有冇教學

樓豬叫春狗

又失

我可以證明！

6cm扯左未

可以返阿post